[要跑數呀屌你]全民檢測延長4日

不過會關閉19個無乜人用既檢測中心